到底塊面幾油先做到咁

[black][/black]
我幻想到有條友訓到撚自己塊面埋個窗度訓

咁多事

嗰D係頭油